邊個幪面超人打錯字嘅時候會lag機?

係Decade
因為打錯字就要delete，
而Decade要Del嘅時候會變
Del...del....del....del.....del....del...decade

0/10

由0開始

1D都笑唔到

對唔住
我太廢
我笑左

=.="

邊個幪面超人偷笑時會忍唔住笑出聲？

係Decade
因為Decade變Kiva時，
佢會
Ki...ki...ki...ki...ki...ki...ki...kiva!

邊個幪面超人大笑時會忍唔住笑到死唔斷氣？

係Decade
因為Decade變Kabuto時，
佢會
Ka...ka...ka...ka...ka...ka...ka...kabuto!

明明就係開final kamen ride先有既野

Decade 變ooo嗰陣要講幾多個o

係Final Attack Ride唔係Final Form Ride

=.=